# README #

Repozytorium z materiałami z kursu Python na moim kanale (https://www.youtube.com/user/QWACHU)

### Instalacja ###

Po prostu sklonuj archiwum używając adresu https://bitbucket.org/qwachu_youtube/kurs-python.git do swojego folderu na komputerze lokalnym za pomocą klienta GIT (polecam SourceTree, od razu możesz kliknąć ikonkę pobierania na lewo od adresu repozytorium) :)